有無人個連登app壞左

淨係用到web係咪得我問題

iOS 冇事

改password 重新裝過

用iPhone

我試下thanks 絲打